一人一套睇完會沈思/反省既戲

Marriage Story
飛越瘋人院
7號房的禮物

蠟筆小新：功夫小子〜拉麵大亂鬥〜

十年

+1

禮儀師的奏鳴曲
最近睇返令我諗起啲手足...

Psycho-Pass

American History X
依家睇返以前既政治正確戲都會平衡下兩邊既觀點，
最深刻係個老豆講黑人平權"They only got the job because they are black, not because they are the best"

喜馬拉亞星

睇到迷失人生